有冇男主好廢,由頭到尾都係女主保護佢既動畫?

未來日記

約會大作戰。
不過其實都唔算廢 男主識溝女已經玩晒

唱K小魚仙

出包王女

衝鋒21

空之境界

多啦a夢

RE0

魔法老師?

魔女的使命
灼眼的夏娜

涅吉一d都唔廢law~

EVA

個女主係初號機?

天使與龍之輪舞

光之美少女

Fate

境界觸發者，不過唔係女主保佢

沖繩奴隸島

進擊的巨人

極黑之布倫希爾德
妖精的旋律
為美好的世界獻上祝福
狂賭之淵

BTW 智神同桂神 算唔算???

大劍

我的女神 （唔記得係咪呢個名

不要再說了
都唔知有生之年可唔可以埋尾

屌我等左好耐，唯一鐘意就係呢套
仲有排球少年

Doraemon

魔裝學園

從零開始的異世界生活

廢到裂開

為美好的世界獻上祝福！

好想日日比拉拉煩

天降之物
但諗深一層又唔算係

鶺鴒女神 6條女保護佢tim
男主唔打得只可以等 又唔識戰術
不過唔乞人憎 可能冇咩存在感

Elfe lied 算唔算

吓，男豬能力咁屈都話癈
救過晒班女咁濟，仲要唔止一次
根本就救世主來

lucifer and biscuit hammer

有無睇？

IS

美少女戰士

女朋友借一下

啟人 留姬

邊集有男主?

GOSICK

呢個仲好講
無Kazuma果三條友根本用唔落手
要有男主先可以智取咁多個敵人

大劍算唔算

咪臭係
呢套係女主累撚死男主就有份

諗返套嘢唔記得男主除咗畀女主用嚟姣之外有過咩作用

加速世界

啲松鼠唔係可以變男人㗎咩

唔係雷姆 佢繼續係個輪迴食屎啦

Fate stay night

倩女幽魂

麻辣女孩

正想講 成隊得一個正常人 就係男主

但最後女主居然放棄靚仔同男主一齊

基拉最後都變勁左 可以單殺妖魔

咕嚕咕嚕魔法陣

加速算唔算
男主新手 女主全世界最勁既7個之1

監獄學園 花姐

夏娜

成套野都係gag黎 幾時出第3季？

未來日記
由乃

飛天少女豬事丁
婚紗小天使

加速世界
黑雪姬

最終兵器彼女 當年睇到有陰影

Gs美神

咁有冇男主其實好勁 但由頭到尾都係女主保護佢既漫畫

不過真係好少咁肉番既作品個作者居然係女人

死亡筆記

stb?

如果死筆係，咁龍珠都係啦

都算係嘅
不過無記錯女主變弱智嗰陣男主都有救過佢？

最尾吹到男主勁屈機

天降之物

飛天小女警

女主男

魔女的使命

家畜世界

進擊巨人 艾撚

留名

織田信奈

stb都廢 有無搞L錯

妖精的旋律

勇者死了個男主好勁㗎(只限對手係女性)

守護貓娘

作為一個姐控
我真係好中意真守姐姐

六花勇者

守護月天
瀨戶之花嫁

睇左幾多頁？

新一季動畫幾時出

棋靈王

買晒成set漫畫
蛭魔由頭到尾都要粟田保護有錯咩

真守姐姐....唔好..... 阻住我

Keroro軍曹
冬樹無樣叻 成日要家姐 桃華同小雪保護

灼眼的夏娜

屌尋晚更新搞到send左咁多次sorry

斬頭都唔死 又開後宮

舞動青春

女主wo ching

蛭魔擺明係傲嬌女主

日鳩日淨係識鳩嗌Emilia
又廢又中二又小器又要威
每次睇都希望佢永不超生
枉雷姆對佢咁好

小紅帽

漫畫有 六道的惡女

悠二後尾不知幾勁

睇清楚好wo

果種勁法

根本由一開始啲隱藏設定爆出黎

第三季
心諗睇緊乜鳩
得d歌係可取

我紅連騎士獸洗你保護？

sor 真係睇錯 但係我覺得都唔多match

無人講魔炮少女奈葉?

古城都叫廢
唔係掛

寵物小精靈黎

白色相簿2

呢套野正 明明係賣肉賣萌但係出果時又覺得幾好睇

邊條線，就算fate線都唔係由頭到尾啦

FATE線士郎一開波廢 之後都有作為

HF同UBW 士郎好撚勁 點睇都唔係好廢播

鬼父

黑色子彈

主角都廢

魯魯修

十字架與吸血鬼

一開始係零時迷子已經玩哂
無限存在再生

未來日記公認廢柴男豬尚且有單挑鬥智贏咗9th嘅紀錄

FATE線士郎除咗最尾一場劇情需要開盡外掛唔知點撚解可以係黑泥度死返出泥，好似真係冇一場係唔使靠Saber架播

主角on9仔黎
有真守唔要

橫島先勁啦

屍姬

唔係有能力咩 海王族禁上下 season2 可以打下

草莓100%

都得wor

7月播

百變小櫻

小狼後期真係廢到痴線

西條拓已都冇人識？

罪惡王冠

叮噹